1.Опишите своими словами разницу между функциями setTimeout() и setInterval().
    setTimeout позволяет вызвать функцию один раз через определённый интервал времени.
    setInterval позволяет вызывать функцию регулярно, повторяя вызов через определённый интервал времени.

2.Что произойдет, если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?
    Она не будет мгновенной, из-за, работы, системы, в целом.

3.Почему важно не забывать вызывать функцию clearInterval(), когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?
    Потому что иначе, код написанный в setInterval продолжит выполнение даже когда уже не нужно.